2020立法會選舉老泛民應全退，毛姨姨應帶頭交棒畀游蕙禎

邊個仲想見到長毛白頭忠出嚟選？連毛姨都退的話就可以屌柒佢地。

唔俾人DQ就係

游蕙禎去外國幫手做文宣仲好